發覺人大左，打得最多電話俾嘅人係自己媽媽

其他人都係WhatsApp 就算

係？有咁既事？

下下騎劫個post真係好撚低質

其實你都幾戇鳩。

其實係老母最關心自己就真
今晚食乜、收工未、屋企煲落湯呀